$250 24小時包養任玩淫賤狗奴

優惠：
內射一次 -$50
口爆一次 -$20
射身一次 -$10
有意留底tg

不了

自貼睇吓咩質素先啦

好撚gay

倒貼咁荀？
負$20

係咪咁計....
一日24小時內玩9劑 有齊晒以上優惠只係比$10
玩多次你都要比返轉頭
5次內射打個和

男人送都冇人要

OK我全包了！

小妹系絲喔

thanks ching！！！

系你老母

男人老鳩自稱小妹

系的清

小妹自稱小妹都有錯🥺🥺🥺🥺🥺

男人就食屎啦